連登講故台咁多年有無出過咩傑作？

高登年代有d當年幾hit 仲拍埋電影

唔係咩ex害我變左player就係叫雞沉船溝女

lm

我個故

正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。

運動初期 我等行動都會有人附應或開遮幫我地善後
以致我地全數人可以功成身退 擇日再戰。
去到11月頭七名成員被捕 其中兩名至今下落不明
對我地仇士小隊打擊甚重，當中不乏隊長及技術士
經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響仇士小隊將來行動
所以在此宣布餘下成員將退出抗爭。

今日起我地會著重物色及培訓新人 以維持小隊成立初衷
但日後捉鬼依然嚴重 我地會隱世

另外
由於有兩名成員失蹤 我地經討論後視為死亡
所以我地拆開咗遺書黎睇

一個寫 燒個飛機杯比我
屌你淨係知個個叫你路人甲
都唔知你真名點燒比你

一個寫光複香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
屌你寫錯字成日笑你文盲 點知你真係文盲
不過好多謝你地兩個
你兩個孖寶兄弟帶咗好多歡樂比我地 係我地既開心果
我地唔會忘記你地。